---
id: tx-3358
izenburua: Araba Euskaraz 2013
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/KUcPkiwc3Ho
---

FILMAZIOA:
Zuzendaria: Luis Vil

KAMARA eta EDIZIOA: Esteban Zurimendi / Luis Vil

PRODUKZIOA: Jon Katalan

LETRA: Unai Mendibil
MUSIKA: Igon Olaguenaga
PROGRAMAZIOAK: Unai Gonzalez
KITARRAK: David Nanclares
ESKUSOINUAK: Igon Olaguenaga
AHOTSAK: Zuriñe Hidalgo, Mikel Markez, Imanol Ubeda, Naroa Gaintza, Txiki (Canteca de Macao), Unai Mendibil, Iñaki Viñaspre eta Aresketa ikastolako panderoko ikasleak.
ANIMAZIOAK: Iñaki Ugarte, Jon Katalan, Aitor Garate, Naroa Gaintza eta Igon Olaguenaga.

ZERBAIT BEREZIA SENTITU NAHI DUT
GAUZA BERA SENTI DEZAKEZU ZUK
HAINBESTE GUSTATZEN ZAIZKIZUN GAUZAK
BELARRIRA KONTATUKO DIZKIZUT

ZERGATIK EZ HASI JOLAS HONEKIN
GUSTORA EGINGO NUKE ZUREKIN
ZERBAIT EGIN BEHARKO GENUKE BA
KONPARTITZEN DITUGUN GOGO HAUEKIN

KILIKATU ZAZU NERE MINGAINA
UTZIKO DIZUT EGITEN BERDINA
BERDIN DA SEXU, KOLORE, ADINA
ZIRRARA HONEK MEREZI DU AHALEGINA

EGIN DEZAKEGU BION ARTEAN
LAGUNEKIN, KALEAN EDO ETXEAN
GOXOAGOAK DIRA ZURE HITZAK
EUSKARAZ ESATEN DITUZUNEAN

NAHI BADUZU KILIMA NAZAZU
PROBATU EZKERO GUSTATUKO ZAIZU

MIHIAN KILI KILI
EUSKARAZ IBILI
BARRUAN DUZUN HORI
EZ UTZI GELDIRIK